juno真係屌打好多所謂天王

D歌詞正到 把聲又正

借火
金剛圈

黎明同佢合唱 把聲都唔夠佢好聽

（公投）11.2好似有活動撞左時間

入嚟討論下幫手投票順便推post上熱門比多啲人睇

Juno未必係香港最好嘅歌手 但會係最出色嘅創作人同藝術家 佢啲作品次次出都令人嘩一聲

忘記和記

真 好多歌都正撚到傻

絲打定巴先

情感的廢墟

其實秋分最正

好多冷門都好正
true romance
從桃花源竟踩到地雷震
上春天的課

灰

睇過d評論話呢首係講冥婚

係呀 歌詞都有講到

秋分
彳亍
金剛圈

我睇過係同eason首開始結束講差唔多既野
人一出生 係白
人一死亡 係黑
人生=由白到黑的過程 灰

佢d歌既故事好撚正
新歌都唔會失望
寂寞就如都好正

睡前服 單魚座 彳亍

門
另一邊

呢d冷門但好入耳

呢d歌好正 主流同非主流之間

3首都寫得好好

juno真係好有性格
佢話合唱歌唔一定係男女balance
羅生門 佢剩係唱一段仔

雷頌得回曬塘都作到首咁高汁嘅曲
好和記(一生最愛就是你，只要為我愛一天)
可能自己抄返自己易d

點解咁多負皮

負皮係比我

成功令淫K投功 應記一功

忘記和記好正，首歌勁leon

係好快上腦

另一邊
秋分
彳亍
借火
金剛圈
從此世界多了一分鐘
你前來 我過去
我有時覺得

近期最愛

雷頌德作曲
佢同黎明以前合作咗好耐

今時今日敢去創作香港old school style歌 經典
仲要旋律 歌詞 同埋個feel都咁高質
一聽就帶返你去8 90年代
除左juno 有邊個做得到 佩服

好似

Juno真心正 等緊佢12月出碟

舌尖紋了瑪利亞好撚正

仲要靚仔好多

好少唔正

整到黑黑白白咁就扮大師
唱歌又難聽
4大天王連唱歌最屎嘅矮仔都勁過佢

Fans都係咁講 唱功一定唔係
但係意念 膽識 揀創作班底 凝聚自己既風格 美學
香港真係好少有咁強既artist

不嬲都好中意

有碟

可惜藍藍地

JUNO一早已經撐抗爭者

真係有leon! 唔怪得首歌咁「和記」
黎明來到！

中意張學友個腦都係有問題 死gay佬都中意

張國榮先係gay佬

講真Juno算係全亞洲數一數二既音樂天才

多謝林夕

On9仔 張學友係雙性嫁 唔係好多人知但 但佢係死gay佬

宣傳一下 佢黎緊套警匪片風林火山有梁家輝 大家記得唔好入場睇

4 大王

劉華 》 黎明 〉矮仔 》 張學友

睇硬無咩所謂

Joox 出左黎明 忘記 和記